教狗 Train 狗問題

狗狗5歲 拳獅混金毛既唐狗黎
佢每次落街都好搶繩 （已經用choke chain)
見到狗就好激動 喘哂氣想撲上去

見人就一時時， 如果有人伸手/ 動作大d都會撲

求教狗攻略

狗撲人/ 激動應該點處理

dog whisperer 唔知得唔得
睇節目覺得條友好勁

我都覺 好似佢一拉繩 所有狗都會聽話

但我學唔到